好撚抑屈

[url]我有個frd前兩日俾狗拉左
番到狗屋又用警棍扑頭又言語侮辱佢 最仆街係逼我個frd着噴滿哂胡椒噴霧既衫 着左成晚
係狗屋成廿個鐘又唔俾佢睇醫生
最委屈係投訴唔到 甚至係唔可以投訴 因為一黎唔知no.二黎又驚俾狗吿多兩條罪
聽完我個人好撚壓抑，我個frd話啲狗完全唔覺自己有錯，直頭話自己替天行道
利伸全部發夢夢景[/url]

好撚忟 用錯加密

要鼓勵手足 佢既犧牲唔係白費

我個frd灰撚到扮無野話最多坐五年姐 你地唔係一句鼓勵手足就算下話？

我明你感受 無力感都好重

點解好😔😢⋯⋯

一定要搵律師，保譯左就要搵。

根本就係公安式對待、白色恐怖

起訴左?

我聽完當刻係嬲到仆街想即刻出去打差佬，下秒我個frd同我講 如果打死個差佬可以換黎民主，佢第一個打，但個答案係唔可以。

你個FD男定女 我比D愛佢!

一直有律師跟 班狗照樣打佢唔俾佢睇醫生 又唔俾見律師

答唔到你 下個月仲要轉擔保

我個frd本身都唔想我post linkg，我偷偷地post所以男女唔答啦 而到太多狗mon post

但願你朋友無事

暴動冇咁易入
唔使怕定先

委屈左你朋友，佢所受嘅痛苦，一定要黑警賠償返

想問啲仆街會唔會用性暴力

依家同日本皇軍差無幾

我個frd話 你諗得出既都有

所以話呢班係人渣
拉完人仲要折磨人
已經接近納粹黨階段

唉唔知講乜
有冇問律師可唔可以告班人
就算無編號有地點時間應該都可以查到邊班人做

辛苦晒！作為一個中年人，我眼見你地的付出，深深內疚及感恩。
請朋友唔好灰先養好身體再打算。辛苦晒。

好撚多黑警係不滿「高層推佢哋出嚟」，但對於黑警殘酷不仁嘅暴行只會誘過於人，話「要服從命令」、「佢哋抵死」

佢哋唔覺得自己有錯，認為一切都係白衫嘅錯，係「政府推我哋出去做磨心」
唔意識到自己唔係執法，而係謀殺，毒打
呢班低學歷低IQ低EQ嘅黑警係咁

冇得原諒，呢班自詡執法實則謀殺嘅黑警絕對唔可以原諒，永遠不能洗底

---

我明巴打好嬲，好多手足俾黑警侮辱都無計可施，所以好憎黑警，但希望巴打願意花兩分鐘睇我下面個post嘅分析，請無論如何都以贏為依歸我哋冇路可退冇得再輸

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

即係有個post 話係警署除晒女示威者搜身？

一保譯就要即刻搵醫生驗傷，留日後追究！

認真 點解比捕完放出黎
無一個自己講究竟發生咩事 個個人間蒸發 要事主出黎講受過咩不人道既野